坤哥呢條片又幾有周星馳味道喎

好好笑

樓主坤狗

Shot撚咗呀？

超越星爺

屌你老母

垃圾屌你老母

Show Blocked User - Robinho10

呢條柒頭邊撚個黎

睇真d似靚仔版星爺

個額.....

呢排係咁吹奏TVB連廣告都吹奏咩事

好心就唔好貼啲垃圾上黎啦
呢啲人都上到位就天下大亂架啦

打手 blocked 上頁